傻鳩劉業成

以為分化到我地？不了

手足們以幾何速度進化，佢地淨係坐office點追

傻鳩

流葉城 ? 返狗屋食狗糧啦

唔係好撚勁架咩

傻閪

係開局太差,神仙都難枚

係難救

Mon post狗仲要多幾隻二狗先得

流業成？
我地有李嘉誠

同一招唔會中2次, 大家都係聖鬥士

冇人支持你班狗呀
政府吹大雞都冇人幫你地

人地可能唔夠錢用 ，返嚟做多兩個月狗

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家係等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

唔好咁快打飛機住
佢遲下會有新招
我地上次無咗好手足
汲取好多教訓先有今日咁

[突發] [8．23/ 8．24] 機場

真係唔廢都唔做黑警